被分手的第一晚

點樣渡過？五年感情，喊得好勁

同 fd 唱k過…盡情喊啦
我早幾日都係咁,叫做舒服啲

做愛

喊 喊喊下就會好
It takes time, and time is all it takes.

好辛苦 ，聽日仲要翻學 後日仲要考midterm 日子要過幾耐先平覆到

想喊就喊 想搵朋友傾就搵朋友傾 過一排冇咁辛苦

時間 製造缺陷 不停

我好想訓教，但一合埋眼啲鼻水眼水係咁湧岀嚟

喊到攰就會訓著 記得教鬧鐘就得

我都係啊 6年感情

點解咁耐感情都會話走就走

連登有愛 多謝你安慰我

老套講句,總會過去的
共勉之

你唔介意嘅我同你網戀住先囉，岩岩被分手，無人煩住，好唔慣

多謝你

陪下你咁啦

你令我笑一笑 btw我男的

我都頹左3個月 盡量將時間排密佢
時間會令你睇得清晰 同沖淡回憶…
共勉之

我明 我上一個都係一齊5年幾分手

落左樓下蕩千秋 凍到死

3個月...好折磨

專心投入返學/返part-time
睇多啲勵志書籍
多啲搵朋友玩
上連登同巴絲們傾計
雖然呢段時間好難過 但頂住呀

而家變到對感情都麻木

我都岩岩分手5日 每日行屍走肉咁過
喊到收唔到聲 佢唔會再返轉頭了

咁仲有冇再拍拖

春天分手 秋天會習慣

可唔可以分享下

唔想再接受仼何人
怕又再付出一切然後比人再傷
最痛係自己日日喊到眼腫面腫而對方好似冇感受
日日開開心心過生活 仲要同前前度單獨食飯post ig

喊完就會好 加油

我嗰陣被分手第一晚完全喊唔出, 屈住屈住仲辛苦...

你有無tg
我都想講出黎

最辛苦係同事朋友面前扮無事, 自己獨處個陣就sad到成隻狗咁
呢幾日飯都食唔落, 無晒胃口

飲酒

點樣放低自己tg 我唔多識

岩先飲完 我係唔多飲得個啲 ，
對唔住啦咁多位 可能我一陣就會訓著左

點發洩都好
唔好傻到諗住傷害自己去換取同情就好了

佢下午同我講分手，我都係到左夜深人靜個陣先喊岀黎
獨處既時候真係好辛苦

你岩 我應該連酒都唔飲 頭好暈好痛

我都希望快啲振作翻

你唔好再post歌啦 我怕我喊到嘈醒我媽

巴打 我都係
盡情喊 喊到咁上下就會冇感覺

我都係科大既 聽日仲要翻學

晚安啦各位

我寂寞

我到依家都喊唔出
但係覺得自己扮無事扮到就黎癲

加油

加油 希gor

啲鼻水塞住曬訓唔到 好頭痛 之都好痛

救啊 好辛苦

唔好勉強去訓 搵啲野做下?
專心做另一樣野好快又一晚
然後好快又一日
一個月
一年

當你飲得夠多

就唔會再諗起

當時我是哭了通宵 然後苦苦發了一晚信息去挽留
最後是沒有用
辛苦只有自己知。

加油 真的需要有一天知道了再也沒有結果了 沒有可能了
過去了就是回不去了的時候 你才會真正開始上路

加油。要很長時間 五年的時間真的不短。

當你知道對方仲鍾意自己，但係知道自己未能夠付出100%愛，更加難受

即刻聽返首好彩分手先
時間會幫到你
多啲搵朋友 學啲自己有興趣既野
重新出發 一齊加油

八年
一定要搵朋友傾 唔好比自己一個人靜咁耐
傾下先會舒服少少 喊到攰就去訓
加油 一直努力

一齊八年之後分手？

係 一齊左八年 分左兩個星期

原因喺邊？唔難受咩？ 單方面？對方冇留？

四年分左兩個幾月
今日有少少野刺激到自己
頭先喊到仆街然後訓到暈左

咁就第二晚 一停落嚟就好想喊

挽救唔到？

冇可能了 我瞭解佢

今日聽到呢首歌

我係喊到暈左

兩個月前同8年女友分開左。

最開頭個幾日一定好頹好灰，不斷否定自己，然後又好唔甘心好嬲，所有負面情緒出晒黎

但係日子耐左就自然慢慢放低，搵返以前啲朋友傾計，搵返以前一直想做、想學但係又卻步嘅野，過返自己新嘅生活！

我發覺宜家自己比以前更加得人鐘意，其實自己有好多野值得人地羨慕，最緊要保持正面！

直到有一日，你會發覺自己比以前笑多左，笑得更加開懷，更加珍惜身邊嘅每一個，你值得過最好嘅生活。

你將會被誰抱緊 唱什麼歌哄他開心
我想著天空什麼時候會放晴 地球不曾為誰停一停
你的明天 有多快樂 不是我的
我們的愛是唱一半的歌
時間把習慣換了 傷口癒合
也撒銷我再想你的資格.

送你一句
今晚係好難捱，但只要捱過今晚，聽晚又會好d，後生又會再好d
時間可以改變一切，驚自己捱唔過就搵朋友，唔想/唔敢同身邊朋友講，上黎講囉，連登有愛架
如果唔敢係度講，就tg囉，留低自己個username就得

半情歌

正正陪伴住我捱過最難過嘅日子

巴打 你八年都散真係好sad

我月頭分
經歷左好多好多
幾年感情
佢唔會返轉頭
我每日嘅情緒都大起大跌

好多人結完婚最後都係分開

其實一齊幾耐 只係代表過去段時間大家相處得開心

至於分開，係因為睇唔到將來，又或者覺得分開會開心啲

分手 是因為要讓你愛上更好的人

我岩岩同一齊就六年嘅女朋友分開

個幾月前佢同我講分手 話好大壓力
過左幾個星期返後話後悔 當我諗住可以重新開始既時候
發現佢已經變哂 已經返唔到去以前
結果我講分手 狠心block哂所有野
一開始有好多刻覺得自己不如死左去算 無左佢我咩都無哂 日日喊 朋友同我講時間會幫到我 我都覺得佢地講緊廢話 但最後發現 時間真係可以幫到你
過左兩個星期 我有返胃口 雖然都係每晚發夢見到佢
但起碼我唔會比呢啲夢影響到我真實既人生

但其實 我心底裡仲會希望佢變返以前咁 然後搵返我

我都係五年被分手 唔夠一年佢已拍第二次拖 但自己仲係未得

講得好好

我靠依首歌捱過去

加油，時間會沖淡一切

有咩慘得過，分完手要扮無事返工

喊啦 一時既軟弱並唔係錯 喊完就重新出發
無理由對方可以搵到幸福 但我地唔可以

讓你哭泣 哭到倦了 重整 呼吸心跳
哭過吵過鬧過 你為愛做足了
再接下來就要 收拾了

我都係，之後仲見到佢同條新仔傾得勁開心
1個月了 好難頂

救命 明明都過左3個禮拜
我起身都仲會唔開心

第二日啦 雖然冇乜再喊 ，
但手機一震我都勁快反應睇下佢係咪搵我又順便睇下佢status有冇改
都仲係成日諗住佢

正常架 狠心啲既 block 左佢
咁你就唔會再諗係咪佢搵你 因為佢已經搵唔到你
不過我知你一定落唔到手block
因為一開始既我都係咁

睇唔到將來，無謂辛苦大家，磨到最後一刻已經無意義

搵野分散注意力啦，做多啲運動，好快會叮一聲發現自己唔可以浪費時間

今日電腦都壞埋
想打下機都唔俾

漫漫長夜 咁可以點過呀

諗緊落街跑下步好冇 但平時都冇跑開 都唔會跑得耐

去觀塘海濱吹下風算

過多幾日就一個月了..電腦枱同牆上既合照都仲未捨得收起..每朝一起身都會望下啲相

做咩都好啦 跑步又唔係真係為咗跑步
吹風又唔係真係為咗吹風

事但啦，睇YouTube有幫助既我都會睇

失戀既人真係唔可以聽歌

聽下其他人既煩惱
分下心會好啲

失戀唱情歌即係漏煤氣閉關窗

btw,好啲未

冇

一到夜晚就嚟料

未分手感覺就分路過

以前有冇相同情況,要幾耐先好番

冇 佢係我第二個女朋友 初戀拍左一年就散 喊左一晚就冇事

趁未後悔好快啲行動

根本性既問題 大家都知大家都明
佢要既可能我俾唔到佢

賤格

七年

點解

我都係呀 一個用前 五年半都散咗

初戀果個應該比你傷得好慘

揸車聽歌不停兜香港，玩左兩缸油

分手後，對方係咁text 自己，應該狠心啲唔覆？

我搵佢 佢都唔係點覆了

我兩次都係被分手

你都唔係被分手

笑死

半夜又出現

晚晚都訓唔著，你又係夜貓

打個飛機好好睡
訓醒就一條好漢

我放工

硬漢得唔得
整張j圖嚟

冇打丁好耐

咩工收咁夜

玩棍

地鐵

維修？

拍拖真係好辛苦
寧願a0一直到尾

連分的機會都沒有

當然有甜有苦 但我相信大部分人拍拖都係開心既

祝你初戀對象就係結婚伴侶

羅碧芝好靚既？

係啦,執哩樣執果樣,每日都做同一樣嘢

唔會有人想孤毒終老,希望在明天

娘娘不一定要靚,識玩心理戰就得

咁又一晚

呢個真

同6年半既分開後 曾經覺得天塌下來
但無佢既離開
我就唔會遇到另一個更好既人

加油呀！

初頭係會行屍走肉
你需要既係時間
Time can heal

一路走過來係會唔容易
但當有一日你遇上更好
你就會明白呢次分離既意義

一年前被分手
啱啱發夢又見到佢，上一秒仲好開心去緊迪士尼，下一秒佢同我講有人追緊佢，佢會去應約
個種夢無力感重到要逼自己醒
但醒完更加無力，因為佢都已經唔喺身邊了
連想同佢講唔好離開我嘅機會都冇了

希望樓主要振作，唔好好似我咁垃圾

分開咗，但對方覺得我係mr.right，好想一生一世，但係我自己知道好多別已經唔同咗，如果一齊番只係我出於同情而非愛...佢愈咁講我愈愧疚自己冇辨法繼續愛佢，好似害咗個人...